他們有5艘航母...美推動取消中國「發展中國家」特權

〔即時新聞／綜合報導〕在世界貿易組織（WTO）中，中國為「發展中國家」，享有種種優惠，美國對此感到不滿，有美國國會議員透露，美國政府正在推動取消中國發展中國家的地位。

《美國之音》報導，美國眾議院外交委員會亞太小組委員會主席約霍（Ted Yoho）指出，美國國會與政府正在推動取消中國發展中國家的地位，他諷刺「這個國家是世界第二大經濟體，他們建造5艘航空母艦，他們透過一帶一路在全球投資，他們還發展太空項目，怎麼可能是發展中國家」。

報導指出，今年1月，美國就曾向世貿組織遞交文件，要求取消部分發展中國家的差別待遇，美國總統川普也持續對中國列為發展中國家一事發表批評。至於中方則堅稱，中國雖然是第二大經濟體，但從人均GDP、教育水準來看是發展中國家。

公字我贏 字就你輸

結論 狆蟈又燃

屌你老母啦死蝗蟲 咁撚有錢都話自己發展中

你老母個閪啲閪毛就發展中

中國永遠是發展中國家

習近平：無論將來中國怎麼發展，都永遠屬於發展中國家

堵塞漏洞

平時要認叻認屁 而家全世界尊重你 應該開心至係

正完大種乞衣

正宗